Tinder女表示自己不是雞 大頭照不攻自破！

冇圖

大大隻字

死毒撚

你？😝

G

屌

千算萬算，算漏咗個字

Ok 7/10

按以解鎖更多照片

Push

四隻G留下了負評

呢個啊嘛

又主動又姣
溝人男朋友 乘虛而入

想知真定假 估下點解我知咪得囉

絲打唔好傷心
出面大把樹

肥左d喔

正牙

more

IG:happybellalala
自己慢慢J

蝗黎喎

但係90%都用條撚諗嘢

8字波 國字雙下巴

有冇食到人先

支那樣
蝗味極濃

樓豬你唔好咁無聊啦

Ok

男同女都有責任

但我覺得樓豬幾幽默喎
9/10

你點影的

不推文呀

直接d 問下how much iq 好過啦

Sor

好正

個下巴仔

乜9都放上黎 Facebook ?

你點知佢係雞

好似男人

女仔用tinder就係雞？咁班男人係咪雞蟲？
外國個個後生仔女都用㗎啦，咩事姐你哋

拉

咁幾錢

兒登係咁 勿認真

竟然冇

身邊都有啲男仔朋友明明自己玩tinder
然後見到啲識嘅女仔佢哋會勁八婆咁係圍內講
聽到都反白眼

咁你有冇用番上面段野問嗰個識嘅金仔呀

願者上釣

有無50？

大大隻g

成班毒撚係咁㗎啦
善用不推文

係 男嘅就因為屌到厭想屌下其他閪 女嘅就因為太鬆 綁唔住男朋友碌鳩

男人？

Pull

弱智post

個樣唔得
免費就得

輸了

大媽樣
點屌得落